Mov格式一問

我部iphone影完 放落電腦果陣開個片淨係得番聲
但係用Pr又睇到嘢

點樣可以比部電腦就咁都開到有片睇嘅ver

影個格式係4k 60p

sorry for 1999

裝codec
btw 你部咩電腦

No sorry

樓豬已經深潛
btw Pr開到咪直接output轉做HEVC mp4